得罪講句，好多香港人比大陸人更乞人憎

香港有好多人都狗眼看人低、多多要求、成撚日以為世界圍住佢轉、欺善怕惡

讀u做過幾份服務業pt，用一個字形容，大陸人係煩，香港人係賤

做錯野，大陸人會嘈幾句，通常扮死狗道歉就無野；得罪香港人，佢唔食唔訓都要玩撚死你，試過有客投訴完過幾日打黎問個同事比人炒左未 (個同事只係記錯個價錢)

好多香港客扮識人，r著數，唔比折佢佢又投訴你態度差 比幾百蚊以為自己係大爺，又唔係有錢

預左比人屌

做pt果時成班同事都寧願serve 大陸人，起碼屌客都唔會有後果 大陸人你屌完佢佢都笑笑口咁唔知做乜

啱呀

巴打，睇下你去邊間啦
我自己做過果d，長期四萬咁口，又要唔好意思前唔好意思後
做過銀行，講漏句"麻煩哂" 都會比公司扣分

有好多香港人欺善怕惡，你又唔見有人投訴澳牛

因為大多數大陸人都係過幾日就走
無時間懶得追究
有錢有時間果堆都唔會玩埋咁無聊既野
而且果度唔係佢地主場通常會收斂小小
而香港人反正長期係度
想玩你只需要得閒打個電話都煩死你
而且係主場識得點玩

最恨d大集團sales成隻跟尾狗咁
叫左我自己睇佢都照跟
到底係邊個無腦既仆街定埋d咁既規則

返緊服務業嘅我表示認同
啲香港客會為左小小野就係到發哂爛渣
甚至有啲會格硬搵野投訴r著數
真係cheap到冇人有

香港班廢老廢中 真係西撚到無人有

做過服務業實見識過

唔係欺善怕惡
係投黎有無用
大集團背後成個system可以玩
背後有一大堆惡過你既人
又有大堆根本無可能跟得哂既rules
細鋪仔可能個sales對上就老闆
連個老闆都會撐個sales
投黎都無用

Agger 由其是果班死中產 以為自己好撚有錢

窮既多數粗人把口難聽d，但直腸直肚，唔會做埋小動作
有錢既我自己私底下都識幾個，真係隨時唔洗供拎錢買棟別墅果d，真係好有禮貌 (二世祖唔計)
反而中產以為自己好有錢，狗眼看人低，通常仆街既離唔開公務員、老師、港媽，呢d你得罪佢佢一定投訴到你比人炒為止

冇錯樓主都係

無所謂 你當我係啦

認同
貪小便宜, 畀少少錢就當自己係大爺西口西面

屌 啱

因為sales 係香港人 所以啲態度都係咁差

好多以為自己好有錢既"闊太"，佢地好鍾意買野比人跟住咁，好似拍戲咁好威，如果果日無人跟佢一定投訴死
利申無做過賣衫唔清楚，但聽人講係

做過一排洒店炒散，我覺得強國人係污糟啲，食嘢整到周圍都係，又嘈到仆街
香港人尤其是衣着有錢啲嗰啲，就好多要求，係唔係都打包，其實打包冇問題仲好環保添，但係佢哋係打完包之後先決定帶唔帶走，好多最後就咁擺咗喺枱面就走左，浪費埋個膠盒

大陸人都係蠻橫無理多
香港人有d仆街好識玩 正仆街黎

強國人真係讀得唔多書 所以又粗魯又嘈又無禮貌
而香港人係讀好多書，但尊重都唔識

不嬲香港人唔配有自由、唔配有民主
鬧強國人嘅時候明明有啲自己都會做

廢中最仆街

呢個真，係香港做服務業真係慘過食屎。對大陸客互相唔尊重is ok。但香港客唔尊重你之餘，要你尊重佢。呢下先頂癮。

今時今日咁的服務態度係唔得

can't agger more

香港人不嬲都仆街

係
香港中産果班仲好鐘意講英文 以為自己好高尚
好垃圾㗎其實香港人呢個種

認真覺得香港同大陸冇咩分別，大部份人扮曬有禮智識份子咁，一有小小問題就現曬形。（但大陸果d係閪就明閪人，我反映覺得有得防，好過d平時扮曬野既，又要閪又要企高地）
正常既人都係佔少部份。

香港參唔多全民就業

前線員工參唔多揀無可揀迫住請
有好多一係經驗差 一係 腦筋弱小小

只要個客一講少少 non routine對白
即刻hang機 hang都算 好多惱羞成怒又標簽人西客

香港做客好多時唔敢正常對答 要就番d前線

多數都係有條友話要打包
咁啲人就以為係佢要
點知包好，打包條友就會話你哋要就拎啦
我啲親戚成日都係咁
到最後都無人要多數都係我老母拎
帶到返去未必食，但至少個盒會拎返嚟重用

有班賤種根本就係全職投訴
投訴撚死全家

唔好話投訴 班友直接俾錢入去俾人屌然後話終於感受到澳牛伙記既霸氣

Agger 下刪一萬字
利申做零售

啲家長帶住小朋友仲會加多句 讀多啲書丫 唔讀書就好似呢啲人咁 鬼唔望佢第時個小朋友都做服務業

Agger

講到好辛苦你咁

香港服務業算係咁架啦，你外國生活就知，仲未講歧視問題

呢到真cant agree more

Sales緊係鐘意大陸人多d 多d佣

都有道理

最大問題係 好多港人唔識尊重人

好多人成日都以為自己大客，一蚊都無幫襯仲要嘈嘈閉

不用分那麼細,大家都是終国人？

大家諗下呢種人同「要不是我們中國人，你們香港早完蛋了」有咩分別

做過飲食 啲人淨係識投訴

澳牛我幫襯好多次未比人屌佢 純粹節奏急速到令你覺得比人屌緊 其實服務態度好過唔少茶記

太古城果d

做緊炒散 啲客最鍾意問邊張信用卡有折

認同，仲要咁多正評

呢個post令我見識到連登同高登不同之處

呢樣有咩問題 態度正常咪得

通常私佣先會死跟 驚你買野俾其他sales搶

港客真係可以好賤
唔知價都可以走嚟話人地乜乜乜賣幾多幾多錢
明明就唔會買

屌 睇下朝早搭地鐵就知啦 唔撚排隊照衝入架車廂入面

你見宜家成地煙頭垃圾就知大把香港人骨子裏都係蝗

我諗真係做過前線服務業嘅都會讚同你呢句說話

認真 好多香港人乜都投訴
1.我試過唔記得價錢，收銀出左原價我照講，個西女人就問乜唔係特價咩，check完發覺已經做完優惠，佢就屌鳩我，最後逼到經理平賣比佢
2.有朋友等食飯等得耐又走去投訴，仲要send晒email去總公司

係香港做服務業個啲係狗

我就係一隻狗

問佢有無會員卡就係度話哎呀唔記得左帶呀

做得耐睇樣就知7,8成 樣衰既女人特別煩

香港人唔係冇禮貌冇文化嗰隻黑人憎
而係睇唔起人 以為自己幾撚巴撚閉嗰隻黑人憎
特別係啲閪女人

做過cafe，試過有班中女gathering，雖然我地無set用餐時間，但佢地坐窗口睇住出門好多人等緊，明知rush hour，坐係度慢條斯理吹水，食完野都唔肯走。最後坐足兩粒鐘先走，成張檯都係牙籤，廁紙，檸檬篤完夠膽死擺係檯面 其實唔係淨係香港人，好多亞洲國家都係咁，比小小錢就以為自己係大爺，唔需要顧人感受

做過服務性行業最大得著係反而更尊重人，平時d姐姐幫手收盤抹檯都一定講唔該

利申最後班中女係一蚊tips都無俾，雖然唔係老馮，但覺得佢地又hold檯又整到咁污糟，都唔俾，好差

有d香港人真係好衰 俾小小錢黎食野好似好巴閉咁 當樓面妹仔甘使

咁

比幾百蚊當自己皇帝
香港人真係垃圾黎
又無禮貌又要求有禮貌
睬你生芒果

我相信大部份認同巴打都有做過服務業
屌得你嘅就係平時見到個啲閪人

不能同意更多

香港人賤起上黎真係世界第一

助長香港咁多閪人嘅通常係管理層

駁唔到

中產中年閪女人港媽係最恐怖

應該話香港人好撚鍾意濫用權力
有權就用到盡 同689一撚樣
要去到連投訴都冇得投先知自己on9

D服務業好巴閉架
有時問多句邊張卡有折都唔得

Btw, 香港好多西客, 但亦都好撚多垃圾waiter同sales
之前睇d加料post, 個客就算冇得罪你, 都可以因爲心情唔好加料比人

最撚憎香港人 買幾十蚊野都要換來換去
以為自己大撚曬

上電梯永遠唔排隊，
睇住手機由側面sip入黎

同意,
自問買野從來唔麻煩, 乜都唔該前唔該後
睇中件貨叫得人地拎出黎一定會買
但好多時買野都會遇到西sales, 受左上一個客既氣就搵我黎出氣
無撚病呀

閪面港女睇到都食唔落飯

中產最仆街有層差啲供唔撚掂嘅樓喺手，就落商場也文也武

最鐘意大陸客，佢態度好我都會對佢好，佢差咪西鳩佢面，反正佢都唔會搞你
反而香港個班，特別係有出黎做野28-38個班西女人，特撚別麻煩，以為自己大撚哂

香港好多90後00後都好撚幼稚，無論行為、心智都係

又標籤？

始終啲種都係大陸，唔係英國悉心統治過，分分鐘衰過大陸

不能同意更多 真係好老實 大陸人好多都好有禮貌 而冇禮貌嗰班都只係煩
同埋多數係農民基因唔知咁做係柒 而唔係故意咁做
但係大撚把香港人西到仆街 佢地以為自己好有教養好有質素好巴閉 但係一蚊兩蚊都要r盡 屌你老味
尤其班三四十歲拖住幾歲仔嗰啲師奶 成日以為自己好撚清高咁款 郁啲就話投訴你咪投撚飽佢囉仆你個街
班佬既雖然好少少 但西起上黎仲不安過班女人

得罪講句，Sales咪又係咁撚閪，根本就太多人買野
啲sales見20個入面有1個仆街就將佢無限放大，以後放上嚟圍爐，跟住就順理成章對住啲客閪口閪面

利申：一直對所有服務式行業嘅人都好聲好氣，前排去買鞋問個sales有無碼十問九唔應，之後都無投訴佢直接問第2個算

屌真係中撚到 班中產最攞命 我返嗰到堅有錢同中產既客最多
堅有錢嗰啲真係有禮貌 唔聲唔聲咁揀但張單已經係五位數 笑而不語咁俾張卡我地碌
但班中產懶有錢咁要睇呢件嗰件 但其實淨係買一件
埋單嗰時又問有冇折有冇平又點又性 又話自己成日黎買係vip

Agger

港女 中文中產老豆老母

師奶 廢中男

以上類別出現仆街嘅機率好大

香港客真係痴撚線
試過有次唔關我事，係其他店既員工問題
個師奶就一直瘋狂屌我
屌到我忍唔住喊

好撚認同

不能同意更多！有時D大陸人重好禮貌過香港人

agger
係住宅做 個個都以為自己住豪宅要乜有乜 又成日俾說話你聽 最仆街係啲廢中廢老 成日落黎搞搞陣
一有位入就投訴

根本係人嘅問題 關咩香唔香港人事 你呢樣同「好多香港人唔會開門俾後面果個」冇分別 而且有巴打都提到「唔係大陸人唔玩你 係冇時間玩你」
利申：r下著數我都會 但唔會出聲r第2次 呢間啲sales態度閪 咪去第2間囉 唔買又唔會死 想賣嘅自然買到就算 如果件貨閪 我寧願唔要 平還平 洗錢賣件閪貨 咁賣嚟做咩

兩種香港人最撚煩
一係中產
二係以為自己係中產既低產

香港人讀多少少書就覺得自己有權利有自由乜乜乜，又唔諗下有權利必有義務

仲有啲廢中廢老中產，高不成低不就，去唔到真正上流玩權勢，咪搞鳩下面啲服務業/細架囉

唔啱聽就報串投訴，務求要人冇工開要人折墮，自我感覺好威囉

香港人啲行為其實仆街過大陸人
香港人遇到有事唔敢, 唔會出聲
冇記憶力
偽善之極

屌 樓主講得真係好撚好

客係大把仆街
但唔好講到服務業d人無問題先得架

你自問有冇標籤內地人？

認同樓豬

淨係講句hi 洗唔洗幫手
屌你老母d香港人當見你唔到聽你唔到
我做大公司retail 咩國籍既客都有 係得香港人最撚賤 以為自己識好多 大撚晒 好撚叻咁
唔要你既時候就要你死開 唔好煩
當你比空間佢既時候又話鳩你冇人招呼佢 跟住就話淨係做大陸人生意
其實作為香港人 我梗係中意招呼返local啦 同聲同氣嘛 但係真係好撚難頂
以為拍枱就屌你老母道理係你個度 有病咩
香港客 我代表零售業既手足屌晒你地老母

香港人唔妥你就要整死你為止

有個同事做多我2年野，又背後屌我，屌完又唔教
成日笑我唔識
反而d師傅對我好，起碼佢屌完肯教我

完全認同

利申做過7仔

通常d細鋪sales 會串d
反正佢樓上就係老細，分分鐘仲串過sales
你投訴都唔會有用，例如旺角波鞋鋪、茶記

大公司做服務業9成都隻死狗咁，你投訴佢分分鐘工都無得做

通常d「知識分子」都仆街d

果時做炒散d師傅同我講「夠鐘6點好走喇，你做耐我唔會出錢比你架，做唔哂我搞埋佢」

而家做office，成日都OT，老細仲要話後生仔唔好怕付出，當學多d野

同意 有冇人覺得煩嘅客多數係女人 但女人普遍又有禮貌啲

身邊d同事全部笑面虎
都唔知佢地幾時真假
反而成日同班師傅屌老細

識有朋友做空姐都話寧願serve鄰國人

agger

我冇標籤黃大仙人啊

啱呀屌！

師兄咁希望你有生之年都唔好做返服務業喇 一定有報應

笑面虎正人渣，
正面讚你做得好，
背後打俾你老細篤鳩你背瘠

正評

本是同根生
無分別

真心覺得香港階級觀念重
無論男女 學業

睇化左，世界就係咁怪